其實國安法對樓價有幫助

無人出黎攪事，大陸人會黎香港買樓投資

所以樓價gogogo

都啱，好多手足都怕死，幕後老闆肥黎都急住走

呢個真